[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Jezu tyś jest światłością mej duszy  
Niech ciemność ma nie przemawia do mnie już   
Jezu tyś jest światłością mej duszy   
Daj mi moc przyjąć dziś miłość Twą


